{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 카라반랜드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は厳格に守ってください。 各客室は最大収容人数の超過は厳しく禁止されており、予約された人数以外は入室できません。 キャンセル料を必ず確認して予約を進行しなければなりません。カラバンランドはエコを追求しており、最新型ドイツ式装備を使用しています。 室内では肉を焼いて食べたり喫煙したりすることはできず、ペットと一緒に入室することもできません。 また、駐車施設とプールをご利用いただけます。 予約状況によって予約不可及びキャンセルになる場合がありますので、宿に予約確定可否を確認する必要があります。 ご予約の際の注意事項によって変更、キャンセルする場合、手数料が発生することがあり、追加人数料金は当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 入室が遅くなる場合は、事前にご連絡ください。 ペットは、該当業者がペット同伴を許可していない場合があり、当日ご予約後、当日ご利用いただけないことがあります。 保護者の同伴無しの未成年者の入室は制限されます。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しができませんので、ご注意ください。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "各客室は最大収容人数の超過は厳しく禁止されており、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設とプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車施設とプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約の確定可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約状況によって予約不可及びキャンセルになる場合がありますので、宿に予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、手数料は発生しますか？",
            "answer": "ご予約の際の注意事項によって変更、キャンセルする場合、手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "遅い時間にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室が遅くなる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは、該当業者がペット同伴を許可していない場合があり、当日ご予約後、当日ご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料を支払った後、払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件については払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティはどのように変動する可能性がありますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 526
    }
}